林峯瘦成咁?

做張翠山都嫌老

根本就係硼壞系列
全部選角都係廢老

有冇人可以講下故事中嘅張無忌係幾多歲？

做尋秦記果陣就差唔多
不過要白D

大概20

成個double

佢係咪有其他戲拍要暴瘦塊臉瘦到有病咁

老， 又無精神， 唔明香港點解咁鐘意搵老野扮後生

拍校園劇都係搵成班老嘢扮中學生

成件事錯撚晒,利益問題市場問題,不過拍呢種戲如果唔夠創新其實無意慾入場睇

20左右

日劇韓劇好過
男主角女主角都廿幾, 頂盡三十頭, 青春

一樣咁差

無膽俾後生做主角

好撚記得佢練聖火令嘔血嗰幕

佢演得唔差, 但個樣勁差

廿頭

靚湯嗰啲三十幾仲要扮可愛做妹仔

靚還靚

但好撚嘔心

近排老母睇緊套劇, 三四十歲林心如扮大學生

呢套係由去大都搵趙敏開始，應該20頭，如果全套倚天成人演出計，練九陽，可以15 16歲，因為話發育未完成所以捐到窿。

証明香港電影圈失敗原因之一
唔會搵新血演員亦唔會提攜新血

以為佢做張君寶